[I/A] 死神BLEACH brave souls 金光飛航 直達天堂

官網 :

相關網站 : 內有塔&角色資料 及 抽角模擬器等
圍威喂區 : < 入去是旦改個名就用得 老屎忽極多 隨便問野

好想打大虛
但係未練好d角

揀錯舊塔
卡緊45

記得留穿界coin
新果隻斬月升技能樹淨係要用一樣水晶
升滿一隻要用200個coins黎換水晶

我打左舊塔換唔到棧熱

仲諗住換張6星卷，好彩望一望

新5刃真係很黃很暴力
硬屌過45

50層要用技屬虛，逼我用隻垃坡匕首老不斷避大技符碌過

斬月5個屬性，又係pvp link用

嘩屌，原來果d水晶冇得打返黎架，逼人用coin換

加落新5刃s9m

新果三隻假面睇黎都要抽下，新塔多左指定虛角打

滅卻一護真係好洗好用
咁就磨過左50層

屌新對門打咗30幾層就收咗皮
早知揀返舊

好難打咖？

多左好多條件角，特別指定虛或破面呢類

我打舊塔9成都係比呢d關死
專登換左隻心包莖先過到50層

就算唔係指定角，唔夠dam都已經打到喊

舊塔都好閪
有好多層都係青攻擊無效
但青攻擊個d齊晒條件

唔係同之前4週年個塔難度一樣咩？
Btw高難度塔係咪on9,打到第三層已經唔想打

第二層我都過唔到

諗住普通塔都過到50，高難度應該都無問題，點知咁撚難

高難度塔一定要跟rules打同埋帶3隻包莖先叫做過到

普通塔易打d?

高難度打贏有5星券喎,梗係有難度

你想攞斬月就要打練武回廊

我得1隻包皮藍柒，係咪唔洗諗高難度

都可以咁講,去到後尾真係要靠某1隻先會打得到
所以唔齊角真係唔駛諗

揀錯左呀屌屌屌屌屌

試練第一關都過唔到

簡左咩？

揀錯塔

好彩有追post

應該簡咩塔

得好少角
普通塔都打唔贏
想盡量打高d算

練武

想問下神角第3隻一護係邊隻黎

電影版

呢隻

高難度 塔第2關都收左皮...

千血5番兜同假面pool一樣3%，但假面pool五星必中

即係逼人放棄千血5

有5星必中咩

應該話抽中5*既話必中banner角，千血5仲有3隻重覆雜角

屌，呢隻有冇霸體？？？

送得比你預左做sup，霸體double hit點會有？仲要係藍攻角

可能遲啲就出隻咁既角色下年出隻久保帶人週年角，由帶人親自監督

屌打打下打爆咗新塔
我pvp神角得花姐同茶道，係咪應該揀速屬斬月？

心或速，睇下你夠唔夠同屬減傷角，係喎，花姐多左隻減傷同屬sup又可以東山再起

43層點過，

裝要轉神體+雙減血加攻/靈裝，副效果20-30%，sup搭3包莖或+強攻角

好陰公兩邊都咁缺，兩邊都得一隻同屬
咁既情況下投資去邊隻好啲
仲想問包莖有冇話換咩屬優先？
之前換咗隻速打33層，依家幾百個幣唔知換咩好
唔該

心包莖高級塔8層有用

追唔到千血是但一隻想課金 邊pack最抵課?

唔好課
唔會追到

正喎

打度閪門就打度痴線 試煉之塔13關應該用咩打？
冇巴哈真係會打到想死

求奇用啲有毒傷/火傷既角色去刷

呢度閪門唔係新手都打到頭痛，得友哈同細路岩，再唔係就知4，不過實難打

請問三席以上極限共鬥會唔會出極筆？

終於抽到

終於齊金兔

課幾多先中

我想問呢隻野 要點樣先伶到

無課其餘四支都係用卷中
今次抽左三十抽就中埋力兔

打夠coin去交換所換

卷極難中喎

唔見左大力巴

自從幾千石追碎蜂失敗我就係度埋頭打裝打繼承

今日出個pool抽唔抽得過？

依家仲有冇得刷首抽

可以試下既，不過唔太抵刷

有冇香港人公會可以入？

等月尾新角啦

is time to 上水 desu

第1頁圍威喂區 有勁公會 唔記得係咪要收人

已經遲哂 不過都係講講

1. 普通50塔2選1 舊塔無斬月
而斬月必需要練武回廊(新塔)先拎到
簡錯要等下次先可以拎返斬月

2. 你打得掂4周年塔 = 打得掂練武回廊

3. 高難度25塔盡打is ok

4. 其實6*劵入面係有斬月抽
不過簡錯塔都係建議你換包莖算 除非你已經換哂5屬

3遮角炒冷(今年5月尾新角嚟)
3隻都屬於above standard
不過就月尾lu 今日星期三仲會順手直播埋月尾角moveset
等個陣先

覺得有花J就可以慳返唔洗抽隻T-back

唔會
不過固定每場最少2筆
另外極筆係得每月一次嘅特殊event同大虛/戰記交換所先會有得換1枝2枝

雖然斬月係for sup
但其實隻斬月都幾勁下 就咁用係完全OK
佢普攻模組係完全copy 完現始解一護
仲要某程度上...係勁過隻一護DD
所以你覺得完現始解一護OK正 就斬月都OK正

同埋留意返 普攻最尾個一fing射3下係無分part傷 3下全中就3倍傷

我仲未見到花j

揀錯左呀

可惜呀
佢成個新50係照搬4周年D rule同怪 除咗50層有D分別之後

不過4周年個個我過唔到
好似到左42定43就封左頂
今次係第一次清左舊塔

咁無計啦

可能今次過到呢
唔知下次係幾時

無月吉落5刃係咪PERFECT MATCH

無月?

BTW
記得用返呢個網

睇返自己夠唔夠角做

痴線斬用

打2次都fail
緊係perfect池啦

月尾3新角
崩玉1刃

崩玉8刃

崩玉9刃

一刃勁失望

點解

好
因為未有圖 所以口UP住先就算
崩玉1刃8刃係神角tier
9刃就above standard

好好J喎

回家了

一刃技屬
技屬出頭天？

最無人氣嘅9刃d moveset反而最岀色

一刃成隻高達咁

但哪有石你老母

即係而家逼鳩人升6星Draw石姐

其實都係d舊野
普攻 = 最標準個隻 無範圍UP
8秒 = 力崩藍 肥道長 心卍解完現柒頭
16秒 = 知一角 技豹王 千飛機場(再大DD)
24秒 = 公廁全圖
大技 = 公廁全圖 + heal全隊

反而係一刃痴Q線D範圍
佢16秒個範圍已經 = 返共刀一護招24秒強攻3

你咁樣講完我好想ALL IN追1 刃

追啦又型又好J

真心J撚死人

條teaser個bgm都好好J

3隻都係遠功

9刃係紅攻...

d特效岀色

通常決意追個隻都會唔中

解釋吓

抽1000石算

All in 完千五先出
無石了

純粹覺得個模組唔得好似整得好求其

覺得值得分享下人設圖 都幾得意
例如 一刃有2粒崩玉1粒loli 1粒佢自己
不過最特別係...8刃
崩玉十刃就虛洞放崩玉啦
而...8刃個虛洞就喺
各位可以回想下佢大技係點 望下佢心口個裂痕似咩

轉生角tier 2.0

未轉生及新角tier 3.0定4.0

龜頭穿窿究竟係乜嘢feel

到底嗰條係尾定係撚

3刃個窿係子宮位

大腿中間塞崩玉 流虛汁

個條野同其他尾巴零捨唔同 仲識噴野

咁...我相信大家個龜頭都係有個窿嘅

想問下人設圖係邊到有得睇？
想睇埋另外幾刃

出新角個排嘅官方星期三直播
都要D時間搵搵

4刃個張無公開過
因為都...1年前啦 個陣KLab未有呢個諗法

神啊求下你比我中一次1刃啊

信用卡就係神

尼露個虛洞係支矛？

我唯一一次課金就係個時想追第一次追個隻一刃
點知到最後都係直達天堂
所以就冇再課過

一睇就知我本命係一刃啦

我刀有呢隻
但我第一次想抽係技屬個隻

想問下大力巴係咪齊晒所有角

點解pvp冇得kill app
on99

想問係咪大家都係玩日文ser？
玩緊英文ser有冇會收人？

對面隻5刃勁廢但係比佢搶到必殺
比佢屈死左

成日刀係咁
有時明明差成200戰比佢-6冰左/麻左之後搶埋必殺就輸
勁嬲

硬係覺得自己方中狀態機率高過敵方

同埋搶必永遠都係自己搶輸

真，較埋必殺優先居然搶輸強攻優先

唔知人地會唔會有咁既感覺
不過而家我落左藍染落隊
好多時都弱到對面，開到必都扣得1
雖然好易死但多10下盾同弱體都幾有用

擺到明初初畫個陣無諗過個窿擺邊啦
十鳩幾年後有人要畫返先求其塞返粒崩玉喺武器度當窿

咁又無
9成以上啦

以前有

樓主係玩國際ser 不過好似真係得佢一個玩國際ser

盡量唔好簡個D做leader嘅嚟打
簡返D 花姐 強攻角 泰仔 3周4 多D嬴面

我擺五刃係頭專追花姐打
如果唔係頂傷個d通常都切菜咁

好羨慕

個新單抽pool都幾搵笨
又要strong hold到下個月尾

唔抽崩玉十刃?

抽呀，岩岩睇左佢分開三隻各一個pool
得3%成個pool得3隻5星

係9月尾先有有個三隻加埋既大pool

下,聽日已經有3隻抽喇喎

咁我睇錯

不嬲一開波都係3隻加炒冷,跟住3單人之後再3隻加炒冷㗎

我驚明天一痾煙就不停中重覆

上帝，求你比我中一刃我就一個月唔打丁

你要有自己一定會齊pool嘅諗法去抽先得㗎

1000石死線

禾r到盡都係得1000

早晨放下閃先

可惜唔係金鳩

雖然終於學識咗睇公告 但都係會睇溜野
基本上3新崩玉十刃就係今個月尾嘅月尾角
因為係唔擺落大池 所以係限定角
而限定角每次都係咁玩

1.月尾 3新6舊 6% 共10日

2.月尾後每隻新角各出1個獨立pool
共9日每隻角各3日 1新2舊 3%

3. 出哂每隻角獨立pool 出整立pool
3新3舊3% 直至下個月尾

漏

今日新pool D柱好似齊晒
抽唔抽好呀

?

限定角係咪以後抽唔返先，唔係既話點解叫限定

應該咁問有無必要追新個3隻10刃
但係我有齊pool入面6隻舊野

其實都係差一個月
點解上個月尾隻藍強角咁廢

倒數個半鐘集體收石中伏

我可能等 1刃 單抽池先抽
另外2隻真係唔吸引 (外觀)

唔係聽日咩

其實pvp係咪唔應該用減血加攻裝，感覺裝完輸多左

屌係喎
痴左線

仲等我咁緊張刷石

仲有冇國際ser巴打

睇唔撚明啲歐洲佬文

想喺國際ser開個hk公會
係咪真係冇人國際ser？

咪答咗你得樓主1個係國際ser

要等1季時間

擺哂喺個list度架啦 唔係must個格嘅所有角都無必要追

你指邊D

聽日仲有新故事mode比人回石

咩角 有咩其他角

講緊千血藍柒

咩呀 23秒好勁架

我用緊5刃 完現劍八 同 4週年牛角
3隻都裝緊

就快有1250石

咁問
3隻PVP緊嘅角色裝圖
同埋倉仲有咩角

咁唔怪之得輸啦 兔棒呢?
PVP係講緊 棒加攻減傷 你都未有兔棒
盡量整到好似力劍個set野啦
減血藥換成所屬加血武 死神個D用隊長袍 破面個D用假崩玉

而家嚟睇就...
廢事你一隻屬太大壓力 垃圾牛角可以換做卍解完現心柒頭試下
再用必殺技優先 暫時

仆街
我仲刷走晒淨加血既裝

減血加攻 PVP唔啱洗
PVP會倍大10倍個血量 你無咗個30%血=300%血
你諗下 擋少幾多刀 你仲要無兔棒

唔怪得

藍柒幾勁呀，之前拎黎打gc都有s

公會戰呢D唔好講啦...中rule隻隻都勁架啦
藍染事實上 個23秒又...太ON9
而唔理個招野佢成隻野就係...太普通

大力可唔可以講下知尼露
強攻角我諗緊升佢定升藍柒

麻煩晒

媒體模式

我想知佢有咩特別姐

其實2隻都無乜特別 所以答你唔到D咩

國際ser

不過老實 2隻都差唔多啦 都係-CD 你升邊隻先都問題不大
睇返殺手 覺得自己需要邊隻多D先咪邊隻先囉
其實都唔洗咁專...應該話 邊隻用落開心D咪邊隻囉

都係講下有咩分別
普攻 : 2隻都差唔多咁慢...都係每下分2part傷

強1 :
千蘭係推車式projectile
好處 推到舞雷公咁遠 避大技一流
壞處 要近放先食得哂D傷 打霸體/大虛協會得返1下傷

4腳係固定傷projectile
好處 唔理距離遠近 中咗就食哂D傷
壞處 未諗到

強2 :
千蘭係自走式vortex
好處 方便集火 多hits易中異常
壞處 開得比較慢 細D

4腳係sucky sucky
好處 開得快 會吸怪 大D 多hits過上面
壞處 推散哂D怪

強3 :
千蘭 撳實23秒 世一
不過認真 普通儲氣撳3秒都2倍傷
4腳係普通全圖強攻 無乜好講
但儲氣技係細D 4腳就大D
如果想千蘭都做到4腳個範圍就撳實23秒啦

大技 :
一樣

異常狀態
我覺得弱體(蘭演)正D
不過新手打王應該係用火傷(4腳)呢D會出實傷嘅會好少少

有愛就可以了
利申j到出血

我冇咁詳細但用落妮露係會順手d因為個範圍大過蘭演但冇咁大直線要求，但強攻疊傷就真係蘭演著數d不過就真係要計角色

至於23秒就真係得啖笑
不過二段九成都夠用
唔夠放手黎多次都唔洗23秒

至於大技就一定係蘭演弱體好用

所以你會見到4腳係高蘭演一個tier

未有新活動都一直打繼承，每屬單機auto左千幾水

我都係國際ser
我記得之前有個po有個國際ser巴打開咗個公會
幾個月都係得3個人入

而家穿界門金幣應該留住等換斬月定換心包莖好

去到80抽先岀3隻比我
不過有2隻9刃，就係唔比1刃我

1000石得8刃only

110抽得一隻

點解可以咁黑仔

仲要有80抽都係金光

太易玩了

課左幾多

點解你地成日覺得我課金

Show blocked user

我見住你由隻game一開玩到而家
我唔信你無！

幾年加埋可能有一兩千既
BBS送石幾大方 , 唔洗成日課 , 除非期期追姐

4周年同千血5抽哂d石，冇得玩新pool

抽到隻飯頭怪，玩落同pool隻海燕都勁過佢，屌那星

雙頭

放心 唔會

其實三隻用落都幾勁
最順手應該係變態佬->1刃->龜頭

屌你又中晒

屌你有得試用

sorry太激動
炒到傻

1500石得8刃

好過龜頭啦

2個10抽中咗1刃同9刃

我就係1500石得龜頭

龜頭係乜鳩
我呢邊龜頭係音夢 因為個頭真係好Q似

點解請問

用1刃 8刃 9刃打quest 咩ver都得 打EVENT送個D 2*都得

quest都係不限

唔洗真係用 你帶入team打任何關卡都計

9刃
3000石得佢

我願意一個月唔打j黎換1刃
利申琴日打左

一刃
what ever it takes

1750石差1刃

所以咪無
利申 3/5

好想要9刃 隻野越睇越型

用落好似幾勁

最多之後兩個月唔打

今次3隻都勁架啦 勁之餘仲好手感 巧巧挽

用左都冇

最值抽係邊隻?
儲左2萬6石,唔知玩乜好

儲到出千血10

我有啵

真 建議執粒前先抽

講笑 2皮幾石 抽下啦 唔係真係無野玩
今次呢3隻PVE都好勁好順手 當然啦 你睇我都係無擺呢3隻上must tier
但都係神角級數(9刃低tier少少 只係勁角)

認真唔洗曬石,自己都係簡唔中玩下
好多活動,例如升101010果D都冇做
玩呢隻純粹玩下情懷,得閒撚返手爆下技咁
所以會比較鐘意auto勁既角色
而大力巴所講既must都有抽齊
BTW,雖然平時少留言,但都有追開大力巴既食評

屌奶星手痕單抽
又中龜頭

如果for情懷 我覺得啱心水就可以抽啦
auto勁嘅角就普遍嚟講
係普攻特化or普攻特化+霸體都勁架啦
除非個隻野落咗廢廢地個tier
憑印象就係
4周年牛角 白斬月 遮藍染 泰仔 千血T-back 完現單手山本 日世里呢D囉

diu你啦

Diu你啦我中得龜頭咋
無啦啦又多隻

中得隻gay佬 好想追落去

永遠都係中最唔想中個隻

我好似啱啱相反

歐洲人同非洲人既分別

Btw 8刃同1刃真係同tier? SA2好似輸晒

又炒咗500石

2000石得一隻一刃
仲追唔追好？

已中大獎

單抽定十連抽好

分別應該不太大

想問斬月塔幾時可以再打？

升邊隻好

我都有兩隻，好樣衰

全部升晒嚟攞石

瘋狂中重複我寧願金光飛航

係咪3星或以下升完就可以扔

係

謝謝

我10抽連出兩隻海燕，之後連出兩隻6刃
個機率仲細過中3隻新角多多聲

我諗我最少用左2000石
成績
海燕 x 3 (已重複)
龜頭 x 2 (重複 x 1)
2刃 x 1 (已重複)
崩藍 x 1 (已重複)
卍解一角 x 2 (重複 x 1)

新角呢DLLM！

9刃唔係新角係咩

其實3*都無撚用 升爆可以食or賣

唔當係
太樣衰

唔準你咁講佢 佢不知幾靚仔

我覺得自己而家有4粒蛋蛋

屌 又幾似啵 叫佢春袋算
龜頭用嚟形容開音夢 一時間轉唔到

春袋x2

我要1刃呀

屌你歐州人
Btw抽到我都唔夠裝比佢用

第3隻101010
終於rank50

呢隻好用定千血萬解好用

冇研究覺得佢型d就升佢

2000石
力崩藍 x2
東仙
1刃

中左大獎了

諗起無月 我抽撚左6隻力藍柒先中

我都係個輪中
今次又中左一次

又有十抽了
好想要1刃
技屬冇角用

轟呀

一抽入魂

唔知隻1刃過唔過到試煉之塔第11關卡住左

Sbu

而家想入坑應該買帳定點
有無咩方向 好多個池

緊係唔得啦 1條rule都無中

崩玉十刃pool

買左大力巴個帳直接爆機

刷火傷唔得咩

得...都係難姐
用8刃會易D 多hit D

咁仲追唔追8刃好

不如你試咗一刃先啦

好thanks

博多個十抽中埋一刃
仲有7000石慢慢玩

2000石無一刃

抽中9刃有無用 新手岩岩玩

媒體模式
係勁野tier都可以接受

點解春袋係勁野tier
好難接受

岩岩開始玩 課咗隻6星
係咪主力升9刃同打主線先
d育成教室同降臨對我係咪無咩用

另外想問中間嗰張係咩卷嚟
依個活動值唔值得刷

有機會中5星既券
我個人冇乜興趣
要追1刃

解任睇下追唔追到淨低兩隻，追到就有排挽

最上個新手必中5星POOL唔抽？

值呀 新手資源喺哂入面

係 升9刃 主線你無石先搞
唔知你有無崩玉 無就打強化晶強化石會隨機跌
升到60lv要突破4次
食D已經升爆過嘅3*4*就OK 姐係右上有獎牌仔嘅角
去到80lv要去技能樹度用強化石開埋淨返個20lv
完全升爆哂綠字lv數佢就可以覺醒上6*
上6*要3崩玉 崩玉上面有講點拎
然後6*習得技要唔同降臨角 你自己睇返需要咩

BTW 佢要用到嘅降臨角今日都有得打
建議你而家開始至到聽日15:00R場打定咁多隻先
同埋都打多隻降臨角比自己升爆佢 有石拎

OK 唔該哂 好詳細既解釋
岩岩打哂3隻
另外想問多個問題
點先有升爆過既3,4星
我淨係用哂D廢1-3星去升突破經驗

1-3*都要升爆 因為有石
自己取捨 有D好易重複拎到嘅角咪拎去食
好似降臨角 經驗關個隻4*魂同4*甩蔥井上
經驗關你拉落去喺強化石上面 有隻魂 寫住XXX大作戰 個個就係

岩先又抽多隻6刃
3500石總結：
9刃
6刃*3
海燕*2
2刃

頂 炒咗30抽 1隻5星都無

6刃？

知屬豹王

diu 1000石1隻5星都無 有無咁on9

有 加油
BTW 你抽D咩

10刃

我抽垃圾
哈哈哈

搵人斬我手指呀
個pool我8/9但我好想追1刃呀

8/9
等一刃單pool先追啦

我就係驚仲有咁耐，點忍呀

我6/9決定死追

我心地唔好，快d同我一齊8/9

我7/9儲左750石中左8刃 心郁郁想追1刃

會唔會仲有最後一次十刃pool？差2刃同鯊魚3刃

好呀，我差知豹王，1刃同人妖

抽到想棄驚 已經50抽乜撚都無

有

玩左咁多年，完全覺得好正常

我忍多30抽 都無5星真係同隻game無緣

不斷咁搵番D 5星升6星Draw石
搞到冇晒強化石
幾時可以打番斬月塔

同你一樣,但我要追8刃

追賓周做乜

今個月中至月尾

睇見今次隻8刃咁
就好期待隻3刃粒崩玉會點玩

岩岩10抽又中6刃

真心想問究竟6%中入面有幾多%係新角

一個閪pool就升爆咗好撚好野

可以做主力了

上神tier

...你唔係唔夠減傷咩 做乜食哂佢

想齊pool嘛,同埋聽公會班人講幾好用

佢好用還好用 但我覺得有G2 G4 就...唔太需要追埋佢

唔計個樣用落唔弱

或者等單人pool再追

個look都唔弱下 睇條尾就G

嬲得濟
同埋本身5刃都裝咗啦
劍8個d裝完都冇bonus

啱啱中左金鴨
但係咪3種金棒之中最廢
會心其實點影響傷害？
我記得係咪到左某一數值就100%暴擊？
點解狗棒會好過鴨？

好似話係冇可能100%爆擊🤖

仆街條友係咪開外掛架屌
有乜理由對佢五場都中麻
係咁輸

應該用普通狗棒定係減血加攻好

可以好肯定咁答你唔係

我pvp見到佢會專登揀嚟打

pvp既野唔好太認真

咩用途先?

PVP

狗棒好d (好似係)

而家先發現 崩9刃係combo神角 抽多咗唔好亂食

有嘅 會心到1000就100%架啦

可以咁講 金武之恥
會心係多20%傷
不過個計法係有DD得意 唔係直到加 而係加落「剋屬加成」個度
姐係
剋屬情況下 乘1.7
無剋屬情況 乘1.2
被剋屬情況 乘0.9

大力巴咁點解金狗又會好d?

唔食有咩用，一隊先出得一隻

小說pool出左咁耐今日先中一隻5*，點撚知又係垃圾6刃，一見俺が王だ即刻屌出聲

有聲

打公會戰洗Combo 用

又射左千幾石落海都抽唔中1刃
而家成個pool得返佢未有
1刃真係好撚型好想擁有呀

因為呢件起碼可以拎去PVP呀嘛

你仲有獨立pool架ching

我發覺大虛用bonus角都唔難過

???

唔係喎ultimate咁痴線既

講起大虛
今次值得留意嘅係
如果中咗timer 唔該行跑去有咁出得咁出 唔好埋隻王身

緊係唔難過啦...bonus全部3倍傷

之前一直唔敢打
睇直播見隻大虛好咁放大技咁
不過ultimate都有難度，有冇咩裝冇咁易死

聽日又有斬月拎
今次各位唔好再簡錯塔打 記得係練武回廊

唔講都無為意 聽日就係小說2炒冷(都唔關小說事...)
入面有爆機角tier嘅 崩玉5刃抽 新入坑無角記得抽
未有嘅 都快D抽
想抽崩5獨立pool就等12號

淨係想追隻崩玉5刃
應該等獨立pool定聽日抽？

追左一刃，有愛優先

有冇打大虛攻略？避到紫色踩中紅色都死

希望夠打

同問,多數都死喺phase 3

簡單
唔講哂D傻鳩都識避嘅 淨係簡煩膠招講
phase 1
用腦
phase 2
中timer唔該有咁出行咁出 唔好埋隻王身
同埋貼住順時針個邊企 因為佢之後個安全位會係逆時針方向郁少少

王周邊即死 周圍大紅紫攻擊個度 其實都好易避
企貼隻王 唔好怕 之後等最後一波圈圈都出埋
唔好理紅定紫 即死唔即死都企入去 之後閃去最側邊爆咗先嘅個D位就OK

phase 3
中timer 就企出去 咪痴實隻王
之後就...有招吸你埋去再即死個招
你避完個細即死之後 留意佢第1下即死扇形係邊
安全位就係第1下嘅相反方向

仲有唔明歡迎隨便問

附上今次打大虛嘅影片
1:50 phase2有招柒咗
2:50有正確示範 第1個就係最易做 都係我上面教嘅方法
之後個2個有D難 唔好亂嚟...有D難成事
同埋補充返 phase 3 timer招係一定有2個安全位比大家
一係霸哂1條 一係企哂最出 如果有豬隊友就...執生啦各位

唔該晒,陣間再試吓打

究竟點樣先可以auto單機101010

啱啱今日用力劍auto打左成晚尾王用力藍柒秒
裝全部都係攻+30，雖然唔啱killer，但都夠哂

但未101010到

周圍紅波波之後中間紫果個點企？次次都走唔切唔係中紅就中紫即死

有講呀 可能表達得麻麻
下面有片 睇埋可能會明
企最遲出個圈向最早爆個位閃 一定係左右是旦一個

如果中5刃就換知屬斬月

今日如果過埋斬月塔都係唔中1刃我就廢驚

睇下可唔可破紀錄過48小時

上次好似24都冇

想入坑, 請問係咪淘寶有得買ACCOUNT? 可唔可以比條LINK我..謝謝

閑魚會好D

50抽全金

抽左3千先中5刃

有多嘅7刃可以留

屌食左先見到
抽左3隻7 2隻山本 先中5刃

唔恨公會戰高分其實食咗都OK

點解可以成日中

正，打完練武塔唔係幾耐又再返黎，又多隻斬月等緊

岩岩回鍋，想問等咩角好

點解咁快又有

媒體模式睇返大力巴張tier list
依家就新池同復刻小說5刃都抽得過

7000石都唔中一隻banner角棄驚

屌，打完塔d石又金光飛航，難得夠十抽

卡左係48
冇角用

你上次係點過哂4周年塔架

上次仲衰
卡42
今次我得妮露岩條件

咪就係用妮露打囉...

可能我個隻係知屬呢
唔夠力，一到大佬關得番30秒

可惜

最後一抽屌你老母

仆街 知屬

真係得呢隻知nel?

係
用開晒條件得呢隻
有其他破面但冇殺手

48我用3周4過可以一分鐘內過關

3周4個殺手技係咩？

唔駛理，轉神體減血裝加3包莖暴力通關

點係佢瀕死包莖有用咩

寫錯，一開始瀕死就用瀕死加傷角做sup，都照輕鬆過

無所屬殺手
不過殺手傷得20% 所以乘大5倍都係多1倍傷
唔似得另外個條rule 直接比5倍傷你
所以用3周4係正路做到1分內

應該話是旦1隻力屬破面都做到

望一望條line 明明list哂okay有堆 全部都力屬...有3周4
而隻nel係hard個咋
姐係...呀...點解唔真係睇一睇

其實最簡單就係睇rule做人,但佢地好似都唔睇咁

因為我冇力屬既破面角

有無公會收人
想打協力繼承

連登公會有位，但係協力方面唔太活躍，冇乜人會開場打
建議你都係上kekeke搵巴打打仲快

估唔到第50層要靠斷地風

到底d全範圍技係咪冇可能閃到

我都係用斷地風，打到一護馬上風

閃到，要睇咩角

最易避就係用vortex唔痴身既角 e.g. 共一，東仙
打到接近一半橙血走到最盡頭，引佢打你閃走放vortex，之後閃到另一邊盡頭

有d角既技係可以擊退效果 e.g. 19一護 8s
boss臨開大前閃走再用8s擊退會搞到佢招大射唔中

最後就係多閃既角 e.g. 完現碎蜂
出完招 boss 一開大前一剎那一閃輕鬆避哂

用咗蝴蝶

車 姐係都係無3周4
反正咁多日 試下101010隻nel睇下過唔過到 唔好理個EX啦

原來過咗 咁由佢

補充多1個 呢招咩角都適用
打到就大技個陣
引佢去地圖最邊邊or頂頂D位
等佢出普攻 佢出第1下普攻你都跟住普攻打佢1下
之後佢淨返個第2第3下會繼續出埋 你就多咗時間閃多2下
記得千萬唔好用強攻 因為佢cut佢普攻 佢普攻一斷就會開大
而你唔斷佢普攻 AI會好堅持咁打哂成set野先出下一招

我都係
反正都差唔多傷 仲要有boost

大池pool真係，連25層塔張5星劵都中重覆

大力巴,pvp嚟講如果冇金棒嘅情況下,以下邊個裝嘅combo最好? 前提係數值已去到最高
1. 兔+狗+減血加攻
2. 兔+狗+所屬加普攻
3. 兔+減血加攻+所屬加普攻

我已經59/60 預咗重fuck
Kekeke有個岩先60/60

一陣答
個網路柒下柒下

唔洗諗咁多
無金鳩就要谷多少少血去頂多幾刀
減血武絕對唔可以亂拎去pvp
應該
兔+所屬加血武+所需加普攻武
全部extra加30攻

我用nel個火傷加復活監粗磨過左

所屬加血武,即係隊長袍嗰d?

yes

竟然係咁,仲諗住裝狗棒都唔應該裝隊長袍嗰d

你睇佢終於都威番次

呢隻野auto某一個繼承會特別勁
但只限個款

果張劵有邊60隻抽？

2周年開始 至 今年2月尾嘅所有大池角

有d我都未有，偏偏畀d重覆我抽

我發覺用復活sup打塔真係好可恥
但又好有用

呢張券嚟講我都好耐冇中過新嘢

寧願輸都唔用復活

清有骨氣
利申我冇

最後250石變左俺王

老是常出現

BBS個個網係咪冇高難度塔既資料咖？

第三個咪係

Sorry眼殘

無撚啦啦抽中隻東仙

隻GAME鼓勵大家重fuck
新育成要素就食自己 越食越勁
咁多位隻豹王OP了

都話上神tier架啦

神tier個D就更神

大力巴,有冇1個update版101010 list?

食哂5隻升大技？

其實你跟返我個tier去101010就OK架啦

why not? 大把角

不過都係要執執 例如力崩藍有能力上多個tier

望一望好似都係幾隻
整體嚟講影響不大
出月中先再執

力崩藍同3週4,邊個應該101010先?

lee中意啦 lee呢隻牡先後次序

不過可以從幾方面去考慮
紅藍攻
所屬
殺手
大技lv

崩玉一刃係咪唔啱101010？
藍攻係原罪，又唔係普攻角

thx巴打,我諗諗先

睇BBS見有速8刃過42層
我完全過唔到

有冇巴打幫幫我

冇技屬破面/十刃？

抽電影角中到隻鴛鴦

冇技屬
中除左技屬之外既條件得佢

除左打某d boss，穿界門既指定裝備係轉神體加雙減血裝，第二效果加30攻/靈link就三包莖，冇就滿血/殘血加dam，唔係會唔夠dam

用你呢set野過到
你應該衰D裝未係全部30攻

差咁遠?

而家先換到一隻包莖。。

我咁樣過左

佢好似話得速8刃最中rule

咁佢個隻中幾多個rules
我呢隻都係中2個only

咪同你一樣2個rule囉

我見佢屈普攻應該難D過
試下轉番屈強攻會輕鬆D
之後打Boss大不了用復活戰法

唔係呀 屈普攻都一樣輕鬆

我未用過佢呢隻唔知個手感如何

普通啦
因為早咗出 所以普攻無貫穿

插件用更佳
整體嚟講就係廢廢地或者垃撚圾個tier

手快快打錯野 應該話唔計個特性

我打個時就發現普攻範圍窄到根本一下打得一兩隻

屈哂咁多隻入角落再普攻啦 好鬼快搞掂

就算一隻一隻殺都係3X 4X秒過一版

好似太誇張 應該話屈角落有溜怪情況

我打49層就係咁大
下下要教岩位出強攻
一溜怪就GG

有冇片睇下點操作
一批有7-8隻怪都幾難屈晒落角落

模擬返你套裝D攻擊力 已經再低少少
其實打法都幾無腦 鳩普攻就得 因為場地夠窄
另外最尾大技個度 因為我大技lv都高 所以鳩放就算
但如果你1lv個D 就打到佢就開大技先 再引佢去角落開大
速8刃出完大技會有2粒肥波車人 都車OK耐下
你可以慢慢閃去安全位
同埋建議用滿血傷sup

感謝

睇落佢個模組都幾似7刃
尤其是普攻個幾下

想要5刃應唔應該抽一陣3點個復刻？

將來會唔會有加倍up既復刻？

唔會啦
今次唔抽又等多三個月架啦

難得歐返次

30抽唔中

隻game又少派石又無up如何抽

石嚟講好似一個月都有千幾
只係好多池所以就覺得好少石咁
依個單隻1%已經算正常機率
一出錯過咗真係冇辦法一定要靠復刻

PVP上到四席10個有10個都係三隻爆機怪

唔抽根本無得打，我一隻友哈全lv10帶速劍八技山本都係輸

呢個真
個時4週年step up 有力劍喎
你冇抽？

我早排del左無玩
係呢排悶加見出千血5先玩返岩岩過左4週年

早排力屬up唔中劍八中白一護

回廊extra 4點玩

咩角都得 但比較推薦藍強攻角 普攻多hits個D
得嘖灰色氣個D虛石像可以打爆
另外map2 要先行下去打死隻長頸鹿先可以過去左邊

肥道長招8秒遠遠地殺撚咗隻長頸鹿 所以無show到

唔該大力巴

想再請教下48層
我得pvp尼露個跟班中到

唔夠時間過
去到Boss得返35秒

終於過到
極限殘血

有冇巴打用力白一護過到50層

應該唔難
或者你仲有邊幾隻虛所屬?
拳西 技崩藍 技白一護個D有無?

三隻都無
次一級我仲有速平子或者可以換隻技包莖
白一護試咗幾次都唔得，打完無月已經殘血

OK個9隻得2隻?
well 實過到 加油啦 慢慢嚟 一係搏佢弱體開大打你1血

白一護16秒係725beam 開水喉月牙
打到隻王就開大個位
引隻王去最邊邊 or 頂頂
射水喉 之後識做啦

48真係地獄黎

比我瘋狂kill app碌過咗

速劍好似已經過氣了
快啲刷石屙煙五刅pool啦

想問pvp除咗五刃茶道仲有個位放有哈定花姐好？
利申兩隻都未101010
同埋個順序應該點放好？

除左故事仲有邊度有石刷

穿界門打哂，又無咁多料升D4、5星角

好似真係冇乜
大虛？

個月中勁得濟...有隻爆機角

隻白哉爺爺
係藍普攻double hit角 + 霸體 + 麻痺 + 減傷20%

而隻響河...勁過千血5某隻知屬角啦 仲要係勁好撚多

求角色圖

更新咗今期月中角同轉生角

屌呀，冇石啦

唔緊要啦...今次係第一次月中大池角 但6% 有炒冷

3/9
抽得過

抽五刃定啊爺好？ 可唔可以講下點解五刃咁勁？ 打pvp 用力速劍都打贏唔小

真係估唔到klab會出阿爺
希望啲招唔係啲on9鬼道

我估五刃有個開波十盾又有buff技？

除此之外仲有霸體,麻痺,普攻double hit, 隊長killer

5刃
特別係你有力劍 同白哉爺爺撞屬

仲有一點 就係無剋星

想問心東仙值唔值食繼承?

高難度穿界門第二關卡關，得佢有機會過到

但係都係差少少唔夠力咁

睇表

唔該曬各位爸打 另外想問下打大虛點出彩虹晶？ 打咗好多場ultimite都唔冇

呢句真

去交換所換

今日抽倒2隻，請問呢隻可以點用

有力劍係咪唔洗追隻老野

想問下技藍染同黑 刀刂 有咩勁

冇心屬虛killer
想抽下個pool但又想抽yammy

轉生隻春水係咪好用過單一減20%傷角？

隻排球送一打gq清怪好似幾順手下

擺低一年回歸
有冇咩野要特別注意？

anybody can help orz.....

上水

手指篤個mon...?

茅咩 睇tier

未必嘅 不過你咁問得姐係2者都有 點解唔2者都裝

呢個無乜所謂

理論上係

我意思係方咩裝好

技崩藍
普強大 都OP
有全game最大嘅8秒突進aoe
有boost
普攻快
auto神角
都真係全game得佢一隻係咁
比較似佢嘅咪卍解心千一 不過呢隻auto係弱智嚟 唔知點解

黑刀
用過應該無理由問得出有咩勁

記住 SP高 有Frenzy呢招技嘅角 都推強攻裝
建議就 tenshintai + pill + espada chair
link就全部用返CDR 姐係你圖入面隻8刃個款特性

現家諗諗下想抽隻返黎插比劍八用

本來想講 不過你問係咪要追我又覺得唔洗咁搏命囉

thx

仲有隻心姐
上次棄就係跟唔到101010
打料打到棄
慢慢回歸

有師兄可以加我入guild 一齊玩？

依家有得一次過五張刷
爽好多

慢慢摸下先

口口

啊 一抽就中

2500石 中店長

thx 想問埋pvp link 減20%傷好定加25%普攻好?

500石中呀爺 拳西 店長

PVP最強係邊3隻？

美麗的煩惱，pvp用力劍定用呀伯好

一定減傷

first world problems

屙煙得店長
想要響河

點解冇五刃

啱啱回歸

諗緊差幾個%減傷換多25%普攻值唔值得

係咪左2？

知屬小說果隻

終於歐返次
但係技屬角果然係唔like我

250石新pool
750石牙密pool
都未見技藍同拳西
我想輕鬆過50層呀

ID:38 470 580

呢度冇乜人玩國際版㗎

邊隻

恭喜爆機

本身仲有心姐
呢隻都係普攻角？

金光飛航咗兩次
好想要白哉爺爺
主線劇情未打曬
最有效率係咪都係打主線攞石

回體力打係值唔值？

升人到max都多石
邊解邊升

我啱啱中左技拳西

好想要
仲有無屬killer既白哉

技西有乜咁勁？d招好似冇乜咩到

頭先重埋隻一心

過第五十層練武回廊

我未打呀，一定要佢先可以過？

有牙密pool入面隻技藍染都輕鬆過
我用白一護仲未過到

有冇翻譯

另外日服有冇公會入得？

1個角色link slot升到level 10
1個角色嘅全部link slot升到level 10
3個角色嘅全部link slot升到level 10
簡單嚟講即係叫你打多d藥水

打協力點解冇得set粗口
叫咗班弱智走開都仲要死痴住隻怪

係咁㗎喇,睇開d

打極限共鬥無哂復活燈

想問有冇方法拎到?定要等佢派先有?

斷地風變有用咗？
多撚到想賣錢
Max大技重有二隻六星 二隻五星
同自己講過以後有佢唧pool唔撚抽

再中斷game

好缺體

鍛鍊塔都打唔贏

有冇人講解下新機能咩黎

將技千一護初解 101010好
定技單手山本 101010好

咁點都應該係單手

我係咪已經用盡左一世既運氣

點解之前唔比我中1刃

同你一樣又係頭十抽中晒響河阿爺，就係冇斷地風

屌你點解你會想要斷地風

開咗個頭 成個pool就會得番斷地風

好快max

過唔到50層呀師兄
力白一護打落去好似R㾗咁
仲有冇咩好提議

技崩藍好似都係一條出路

呀伯普攻角
響河強攻角right?

BBS perfect 個3隻我都冇
斷地風 技崩藍 技白一

咁你可以試下用技毒蜂
不過細力幾倍都幾難打

斷地風同技白一我都有，但我未打50層

我用白斬硬爆過左

用普攻？

係，用佢圈一路轉一路斬，一完左就閃到回完CD

好似幾work
但我冇白斬月
試下用舊牛角招強一先

冇拳西用技崩藍做普攻角？

Wish you luck

想請問月尾係咪會回鍋1刃個個pool

日服有冇公會

呀伯個模組同盞熱一樣既

大力巴可唔可以詳細d講下呀伯同響河

個新功能咩料？ 痴咗線？

抽一種爆升

井上咁大波

我有一隻
j到痴左線

留石抽埋隻白斬月同嗰2隻爆機角先

原來個POOL完現泰虎

仲有泰仔

我速普攻角得隻劍八
係咪要抽

想訓身抽知金鳩

你會後悔

抽撚左450石了

450石抽新pool仲好,抽裝做乜

點過請問？！

朽木呀伯插減傷放落去pvp係咪第二隻花姐

已經實行緊

咁效果如何

我冇力插件
不過唔錯

我直接攞阿爺做插件

免棒嗰啲

慢慢刷裝啦
我都係一有錢就合裝
長期貧窮

我都唔知嗰40m點刷返黎
3000張卷抽死人

我而家木刀5*兔棒同4*兔棒
差唔多多100%攻

請問呢隻小白有冇用

credit to 大力巴

，thx 師兄

比我就買春水

抽唔抽完現泰虎好

我要儲石追一刅

啲4星係咪拎完石就棄得

拎黎食

就係咁用
留左特殊狀態/錢/晶石加成/回血

PVP 最強係邊3隻
心姐搭邊2隻

太簡單了

1石

五刃劍八茶道

心姐竟然沒落

睇大力巴個表啦

ok
心姐爆機角

呀伯同力劍邊隻做膽好

我覺得呀伯應該好小小

心姐比5刃Hup到正

即係必備

打得J

2400石

清左一年既活動篇同劇場版EASY

大力巴唔見左

最後750石
一刃搏鬥戰

加入

金光飛航
直拼天堂
三抽全部4星

6下都全4

與佛無緣

蠢左
唔記得等5%先抽

有5%咩仲

呢個POOL冇咩?

好似冇

All in 120抽都0隻CLS

上面咁多巴打抽搞到我又想抽

呃錢

120抽0隻5

聽到都想喊

等爆機角再抽
好崩潰

同意
你全副身家居然一隻都冇

有冇人睇過？
好撚癲

手痕再3抽技蜂
但我已經有

頂佢個肺
4週一護冇石抽

我冇

咁撚好坦

唔知抽依個定留石月尾好

受過教訓
抽晒爆機角先揀愛角黎抽

搞乜

入唔到

執撚左

佢係維護定點？？？

有5粒石送 真開心

終於執

一回歸就執

多謝大家支持左咁多年
呢個呃錢遊戲終於執笠

要比錢架咩

咁應該典都有朋友課金

育成pack計唔計

睇黎今晚都唔洗玩

變左課長驚，玩撚

何出此言

睇圖不解釋

仲未入到驚，klab好波，又有5 orbs

日版開唔到啊屌

入到啦

好想課金抽無月

乜都唔加1800靈壓打毛

豹王可以上場了

要點先整到咁？

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

食自己食到爆必殺lv再升爆啲必殺格

無lu 唔洗玩lu~

課長驚

驚已棄

估唔到呢隻野都磨得過

d必殺格要課金先有得升？

好似係epic raid到換

最撚憎打大虛協，又哂時間又易死

慣咗個pattern就得㗎喇,呢排打都冇傷或者死一次就過關

想棄驚
Del又唔甘心
有無巴打接手ac
唔收錢

Give me

我想要 大佬
如果你比我 我八個鐘之後會上線

masamiyuicr7@gmail.com
Pls contact me

比禾玩

咁多勁角做咩棄阿巴打

仆街啲人升爆5/5最後個格加得多撚到

幫friend排

每1lv大技開1格屎眼
每格屎眼會比你自選5圍其中1個嚟升
5lv大技就可以5圍乜柒都升哂
1lv就只可以5圍簡是旦1樣
3lv就簡5圍其中3樣
就咁
另外紫色個格bonus屎眼係要5lv大技先額外送比你
不過要抽
抽嘅方法
一係食返同一隻自己
一係賣任何角會送D P幣 夠2皮P幣可以抽一次

等同送多格10lv比你
不過要抽 仲要5圍分返開1星2星3星 3星先係10lv能力加成

pvp gg了

又重覆左
點解2/6都可以重覆
執左佢啦

見好多utube片3000幾石都唔中無月
唔知仲追唔追好

好想要

Contacted

新手岩岩玩想問下依家啲池值唔值得抽定等邊個池好

無月池 / 十刃小說池都OK既
睇自己有無興趣

如果想PVP勁D就要等 崩玉5刃 / 力劍八

想問下係咪中一隻就收得手唔駛升爆技咁？但一隻收手咁點先升到必殺技個lv

崩玉5刃呢啲池通常咩時候出？

係呢次未更新之前 中1隻就可以收手係正確既
必殺技lv 唔算太重要 , 因為本身有轉神體道具+必殺威力

不過今次更新後 同角色 可以用黎開眼 , 能力暫時睇可以爭好遠
不過要中1隻新角都難 , 仲要抽重覆 , 大工程黎
唔重課既可以等之後d 角做柱會慢慢中重覆

另1條問題
崩5刃岩岩先出完 , 可能都要1,2個月後先再復刻

3000銀票
換左 3萬幾開眼PT

+250靈壓

越黎越恰新手

10抽抽唔到一護，但抽到心小白

天鎖斬月

其實好濕碎
同埋唔好ff睪丸9刃真係咁勁

恰埋老屎忽

大力巴知唔知lv紅字係咩意思
同埋屎眼我要全推攻/靈？

紅字=101010

我發覺真係阿伯好勁

真係好勁

本身諗住破處課金追無月
但諗諗吓依家就算抽到隻角101010埋都唔係最勁就唔想追

101010左再主力升一格靈壓上LV 10其實現階段所有關都秒怪
除非佢開新關姐

新禮包$188抵唔抵課？

有冇師兄可以話我知點先可以101010

去繼承之間嗰度打水,再去個角色嘅slot強化度升level就得
lv1-5各50水,lv6-10各100水,所以1個slot要750水

Thx 師兄 orz

冰隻sin

其實d屎眼可唔可以揀晒攻/靈
我見d裝晒5圍最後個格推攻/靈

我都係加普攻算。有冇師兄有研究？

我見佢介紹好似冇得重置唔敢揀住

我諗應該係要睇係咩類角，我估計呢隻係普攻角所以先加普攻

係架啦 普攻角唔洗諗咁多 爆佢加攻個屎眼
強攻角就靈壓
有多餘大技lv先諗其他 次選係血量

完現柒頭我有三格
揀咩好

首選一定係靈 血 攻
防同會心呢D是Q爛旦

如果係PVP普攻角就 血同攻已經OK 有多1lv大技就加埋落防禦 坦到PK

想請問有邊度可以睇到邊d係強攻角邊d係普攻角?

睇數值同技能
攻>靈 = 普攻方向，反之強攻方向
另外技能有個_ _ 卜數up
普攻卜數up = double hit ，都係普攻方向

唔可以重覆？
姐係5格全靈咁？

Thx

唔可以
Bonus嗰格先可以

無特別花時間去打大虛, 開齊眼都冇得升

五刃同呀伯加埋真係好好抽
不過用普攻就始終差D

差5刅同劍八
幾時再出

我冇心姐同劍八

劍八我諗機會大D
5刃就應該有排了
岩岩先番炒完

Shit
5刃先係膽

有冇未來人可以話我知月尾出咩pool但我可以留手唔all in晒落無月到

啲數字代表啲乜？？

血量

啲高手平衡有冇10萬血？

唔講都唔覺又到月尾

正常都推攻先啦

10萬血講緊本身1萬血。。。

聽日

有冇機會出小說角

5G
但都近 因為最近有event係請69同平子 仲要話咩我們的卍解

我都唔撚知講咩好

睇黎好大機會喎

唔夠裝比呀伯搞到好似好廢

好多2刃

我剩係想知一護最後個卍解係咩樣

通常月尾pool會勁啲？

咪千血個個

係 不過佢最近月中都搞6% 所以...應該都差唔多
同埋今個月個月中都好痴線
特別係隻響河 超千藍趕1刃(其實阿豬阿狗都超千藍)

新手想問千藍係咩有無咩po係講啲術語係咩黎

想知個能力,咩都未出就斷刀

千血藍染.... 唔係咩特別術語黎

有個千字多數係千血咁解

響河好似普攻勁d

咁一刃又係咩

請你重睇 死神動畫

你係問緊1刃係乜嘢,定係邊隻1刃呀?

？

個兩個能力點先有請問？

等覺醒

Sor lor

我睇漫畫動畫未睇過

你你咪成個破面篇skip左

無只係以為一刃又係術語唔醒起係班破面

請問點先可以有呢隻野？

打大虛關（mission右下嗰個模式）儲coin然後去交換所換

都係再講一次 點分普強攻
普攻角 = ATK上到7字頭 + 習得技加50%以上嘅普攻傷或直接double hit
強攻角 = 靈壓上到7字頭或69X左右 + 習得技有強攻double hit

知響河就明顯係強攻角到無得再強攻角
782靈壓 配 642攻擊力 中咗第1點
之後就中埋強攻double hit 仲要有強攻範圍倍大20%
再嚟多招特性強化 -12%CD 變 -14%CD
咁佢普攻傷如果?習得技加咗20%比佢嘅

想知隻角升爆5圍係點 直接睇呢個網

順帶一提
國際版習得技係有名
普攻double hit叫 Flurry
普攻傷加XX%叫 Bruiser
強攻double hit叫 Frenzy
強攻傷加XX%叫 Berserker
霸體叫 Poise

一陣得閒再講下出咗弱智屎眼系統後隻驚要典挽

thx orz

知錯

大力巴~可唔可以講解下每種屬優先邊隻上升101010

大力巴推薦
我影低左方便揾

唔該哂 violet巴

洗唔出裝比呀伯用呀屌

唔該

PVP幾好用
我覺得係遠攻版花姐

我用緊呀
裝左減傷比佢用

賭完身家
單抽入魂

呢個我無睇錯應該係我針對返某人貼身家先覆
力屬無可能唔係升力劍八先 而且家陣仲有隻白哉yeah yeah

恭喜 , 又型又勁

Yes，我記得係人地貼完Box你答番佢

ON撚柒鳩架
出千血6

柒番谷好型呀

音夢好大波

仲以為流料

係 岩岩開驚嚇親

仲邊度有石
我連一刃都仲未抽到
你妹

我屌，點解會有大波妹㗎
毒佬
咁搞法千血仲有咩角未出？？

石田
6刃
尼露
八鏡劍七緒

出得既幾乎出哂啦

喪屍日番谷都出你就知佢揀無可揀

佢咁搞法
唔排除連拳西同鳳十郎個D柒菇碌都會出
同埋月頭暗示過有機會出零番同減谷帥唔知要拖幾耐

七緒
大技係咪春水俾把劍佢，之後再出唔知咩炮

不過佢出咗平子未？？

總隊長西北ver
0番隊

千血6

可惜冇動畫
如果唔係出A-Z
有排出

咁搞法，佢會唔會出埋星十字騎士團？
出啲主角，例如哈斯沃德之類

無動畫都出到架啦...你望下友哈
再望下隻zombie柒頭
好似係度試緊野咁

唔出奇

點算,我應該allin血戰6定4周年一護好

0番隊！

友哈用翻斬月把聲
A-Z好似冇

話說今次都真係去到幾盡
毒佬有全異常免疫 屌你 仲癲過店長

音夢夠哂無腦 強攻範圍倍大UP20% 同埋有大技復活 屌你 仲癲過店長

zombie柒頭 人柒技唔柒 竟然有霸體 又係癲過店長 sor 係千血劍八先啱 不過人人都癲過千血劍八架啦

同埋最癲係3隻角都強攻double hit 再送多招習得技係強攻傷+20%
而本身特性都已經係-CD
今次係第一次靈壓過7字頭嘅新角有呢招
對上一次係1周年嘅浮竹...最近轉生個隻就係
今次直接3隻都有哂

我知 但你再望下山本同小說細路就明
山本聲優走咗好耐 所以先遲遲唔出
但自從話搞小說角 搵哂CD + 年頭暗示會出0番隊同減谷帥
連山本都搵到個新CV 配得似模似樣

巴打 咁邊隻係真大獎

3隻都係 因為 3隻都勁過7月尾某隻知屬千血角

技一刃係咪可以化替技崩藍？

不過因為個屎眼系統 其他最勁嘅角係5/5咗大技嘅個咋2周年打後出嘅角...

thx 決定all in
藍柒真係

都唔同殺手
連所屬都唔同

有屎眼都好既
抽到重覆都無咁嬲

每款都要咪好重本

做咩要係咁Bin佢C

蘭演我拎左黎做Sup了

唔係我想鞭 係KLab迫人鞭 7月後D pool下下都迫人諗起佢
7月打後出4個pool 3個pool都有知屬 又明顯地勁過佢
就算唔係知屬 係其他屬都係有明顯地優於佢嘅特點

加上最近個屎眼系統 D角求lu其都加個50 500靈壓...
搞到全GAME淨值最高靈壓個隻7月尾出嘅知屬千血角嘅唯一特別之處顯得更加唔特別

順帶一提 雖然公告有寫
毒佬 心屬
音夢 力屬
勁過23秒個隻知屬 就係知屬

咁又係
靈壓又唔係特別高又唔大力仲要23秒

強攻double hit係出技都食到定要普攻？？

新cv都好撚似動畫嗰個

千年藍染真係迫人扔落垃圾桶
千血角，仲要係好多人都期待咗好耐既藍染，結果淪落到做sup

Sup緊
Sup響河

我7月尾8月頭個陣仲係咁幫佢兜
話佢都算OK 模組算係咁(真係叫OK)
點知佢咁撚快就出第2隻踢走佢 仲要越出越勁

響河真係大巴大巴車落去
岩岩月頭你先仲講緊佢幾好用

唔緊要3隻都冇乜愛，係咁以抽下算

Agger
都係當抽下新角算

屌冇諗過佢唔會出柒番谷
又到all in唧時候了

絕對係千血池啦

點解咁多人想要無月

值得一題既係千血池入面有花姐
未中既可以allin埋

好型呀

我又唔會水大家話23秒好用嘅
我只係話唔洗用佢招弱智2段儲 佢都算係隻OK嘅藍強攻虛殺手
點知1個月就整隻響河 完全踢走佢
真係好少可有隻千血角咁快比人落面
就連千血1最垃圾個隻技屬隊長破面殺手
KLab都會拖長佢條命嚟玩 死都唔出隻新嘅藍攻破面殺手
拖成年半以上先出隻銀城 之後 崩玉1刃 完美踢走個隻滿血傷垃圾

我覺得應該當爆花姐屎眼去抽會爽D
5/5隻花J 爆埋佢500攻屎眼 打撚死人

白菜真係
除左有愛真係用唔落手

我仲未有花J
但我唔知邊度黎石抽

搞咩又出隻柒頭？本身咪有囉

zombie版未出過呀嘛
再嘈佢就出埋虛化個隻

不過都係比D心理準備大家
我睇哂D技嘅範圍
幾普通下...
仲要有D偏細

漫畫冇睇到千血，原來柒頭又做zombie又做虛

我是來抽花姐的

好撚柒下
比人搶完卍解 再秒
用始解打唔嬴人 要靠店長出外掛虛化搶返卍解先勉強嬴到
但又殺唔死人 最尾搶卍解條友係比自己友處死
勉強嬴到之後 又攰得濟 比對面隻偽娘囡囡執嚟變zombie
變完zombie打唔夠1集就比毒佬用藥玩到殘哂
到最尾唔知係咪98良心發現 整個完全體卍解比佢威返2定3格仔左右

屌之後咪又係無限復活

咪證明佢柒得夠多

天才就係要挫下佢銳氣

咁都冇理由開書柒到完書

挫撚到連小說入面 桃同平子熟絡咗 無再同柒頭有咩交集
笑撚死人

最新武器排行 因為會心改咗玩法 所以建議大家keep會心

唔知第幾次修訂版 加入千血6 3隻角嘅tier
順帶一提 其他大家可以直接跟呢個tier去101010

轉生角(無人care系列) 好似斬魂刀轉親生都好垃圾

我仲睇緊你擺左廿三秒去邊
你專登開一行比佢

屎眼攻略

基本上就追求 幾項5圍姐
普攻角就 攻>血>防>會>靈
強攻角就 靈>攻>血>會>防
咁大家識簡啦

不過如果淨係差1 2lv大技就由鳩佢 照跟返tier 照用返爆機角打PVP
其實基本上每隻角有2-3lv大技已經好夠
只係去到5lv可以抽bonus屎眼多1格5圍加成 所以...勁D囉
姐係 你就1格10lv攻擊力 + 500攻 人地1格10lv攻擊力再加bonus屎眼500攻
你就加500攻only 人地5/5大技就加1000攻 咁囉

愛之深

不過唔好以為易升
因為你都係要用成2個月時間先可以升爆1隻屎眼全開角(紫色字)
同埋建議大家而家即刻刷戰記 去換爆屎眼個D素材

到底最強知屬係咩玩法

知屬最強

最強知屬難唔難抽？？我想要番隻？

如果真係抽到你會後悔

何解，我抽極都抽唔中啲垃圾
我明明都已經係抽大池，連拳西都冇呀陰公

見到YouTube啲人講依三隻以為係游料點知係真

千血6條女

Double may

因為型囉

天才少年,冰系最強

兩把氷輪丸

大家都地圖炮,但白罰霞好似凍好多咁既到底最強冰系呢個朵係邊個俾佢既

冷氣咩

新手想問埋咩叫101010

大力巴點解可以咁pro

繼承既lv
即係你放係sup位見到個個lv
101010即係3格升晒10lv

大力巴介唔介意我擺返嗰份新手指南上黎，依排都多左新手問野

長頭髪夠mk

講幾個直播資訊
今年冬季會出正式千血故事
意味住更多千血角同0番隊 減谷帥又更大機會出
同埋有睇game入面小說故事就會發現
有幾隻減谷帥同0番隊已經上哂色畫好哂

卍解修兵同卍解平子要2020先出
同埋會出埋花太郎阿哥同完現新囡囡阿頭

千血故仔出係game到係咪代表動畫化嘅機會壽終正寢

如果菲利係用太陽頭個個造型一定all in抽

下次下次
Btw 新年個隻算算地係

咩嚟

話說係咪開新post好D 反正都就1001

鑒於kekeke就快收皮 故 轉用discord

之前我將post頭你打出黎既野group埋左一齊變左google doc，但傳下傳下就唔見左

唔洗咁煩lu 直接入discord 大把人解答

discord 條link入唔到

一個唔小心

兩個唔小心呢咁

好弱智 , 想要音夢 , 中晒另外2隻 花姐+1突

頂我Aim花姐得音夢-,-

我都係

我中八爪魚咋

1000石全金，棄得

次次新pool唔係返兜舊野就係金光飛航

試用3隻都唔好用
諗緊抽唔抽好

我覺得音夢好似好用D
利申中左

情意結，想要日番谷

仲有2000幾石

廿抽搞掂
佛系抽角

1500石得兩隻花姐
不過齊晒4隻爆機角

4000石都冇中音夢

10抽就中左最想要嘅涅

i know that feel bro

500中音夢花姐

好耐無玩, 想5/5 音夢
應該等佢單up好定宜家抽

計 % 率 係 單人池 , 有1%機率中
大池 0.666666 %
但大池可以 中埋其他角 , 另如升下花姐打PVP

睇你點取捨

1500石得一隻技京樂on99

除左升3 4星仲有咩方法快速拎石

新角呢
去晒邊

千血抽

btw keke 死咗？！？

？？？？

大力
invite expired 咗呀

屌金到好撚燦眼